睇來政府打開左潘多拉盒子

今晚圍葵芳警署d人完全無視可能判暴動罪

今次係百年難得一次既機會可以推翻一切暴政，機會可能只此一次，盡地一鋪
光復香港

支那先得70年歷史

如果有衝擊應該同以前啦各位警黑小心

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

香港人 心好雄
我地要盡地一煲

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖